點辨別一個男人係咪player

如題

睇佢有無賓周

比隻CD佢播

比佢屌

俾塊閪佢屌

分到係player，然後繼續沉船

女人鐘意親嘅都係player

😂

睇佢講野嘅內容係咪鐘意表現自己
眼神係咪好留意你啲眉頭眼額
睇佢用手機嘅習慣 有用咩app
睇佢溝通嘅時候傾向用言語解釋自己行為 定以行為為重
睇佢交友態度 係咪好有同人social或者交流嘅需要 或者好識利用人

睇佢69係咪黑色

好鍾意揾女陪佢

唔俾佢屌

高手

比佢中出

player又如何
同D悶到嘔既毒撚傾
梗係player講野得好聽D

時間

同佢互含